呢個麵包我咬完藍色架 !

原來你係藍店[麵包店篇]

原來你係藍店系列終於返嚟啦💞
有留意開我哋之前藍店系列嘅文宣都知今次嘅文宣同以往有好多大分別 除咗風格唔同咗靚咗😚之外 今次會比以前更集中更深入去講某類別 相信你哋會更容易記得入腦

另外我都聽咗部分人嘅意見 佢哋都想我加返藍店嘅原因 所以今次係最後一版(圖七)整咗一頁嘅解釋(由於唔想整太多張圖 所以d字體縮到比較細 請大家見諒🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️)

如果大家睇完有咩意見 歡迎去我哋Instagram/Facebook留言👩🏻‍💻

IG :
FB :

我哋一定會繼續出更多高質嘅post畀你哋
密切留意我哋IG同FB🙂

#2 為廢話

有冇substitue 先

好多人特別係連登話我地不斷提高個門檻
但我想講 其實做呢d唔係門檻黎

真正既門檻係 你反對暴政 反對呢個政權
只要你做左任何一件事 你就已經過左個門檻

黃既標準唔係你做晒先叫黃

希望大家多d關心下其他人
而唔係係咁捉住對方 鬥黃

喂 你jm唔做呢d野? 你唔做你仲係黃咩?

心態由自己開始改善 be humble

點解breadtalk都係既

咁連鎖係咪得A1 唔係藍

黃麵包店有 iam...bakery

推

仲有85c都係藍

panash?

仲有太子西餅但好似冇哂
話說之前見有人話pie&tart都係 但呢度冇？

乜撚野咬完藍色 改改佢呀喂

之前唔係話breadtalk係坡資 唔當藍咩？

A1都係藍
山崎又似係藍
好似所有連鎖麵包都係藍

你還有大班

讚！

諗起唔着鞋po

有咩係食得

A1 又衰咩做左藍?

聖安娜？

Push

thx

A1 yamasaki可以食

啲graphic排版都幾趕客

聖安娜衰咩?

間間都話藍
不如講下邊間黃

聖安娜光復香港都可以寫落蛋糕到又係藍？
包點先生，因為股東係果幾個人就係藍？佢地呢啲商人黎架咋，咁都藍？
點解人地做生意要反對個暴政先，唔反對就係藍？

唔睇graphic, 佢地次次差唔多list哂市面上所有品牌依樣已經趕走哂啲客

樓主夾硬嚟嘅
話佢嘅母公司嘅母公司炒過一個罷工手足

你咁樣List哂出黎，又tvb廣告商，水蛇春咁長，我相信冇手足會跟得哂
仲要連百佳、嘉頓果啲都上埋List，我諗要係外國住既手足先罷得起
可唔可以每期主打一兩間

大班？

當日行過見過實物

外國多個服飾品牌近期在華相繼捲入「主權風波」。繼網民揭發義大利名牌Versace和美國時尚品牌Coach在T恤設計上將中港台並列後，日本運動品牌Asics（亞瑟士）亦被發現在中國以外地區的官網上把香港和台灣列為「國家」（Country），遭指控「分裂中國」。

Asics中國分公司今日中午透過官方微博致歉，表示公司始終如一地堅持中國領土完整，支持「一個中國」原則。

屌你老母，真係要查三代、殺過警、派過軍火畀手足先可以係黃

下次po埋邊啲黃店啦
罷食藍店都要有替代方案

乜都話藍
又比唔到原因

凱施餅店 係咪藍

儘量唔去囉
而家去M記都冇人屌 驚閪

其實真係要分主次，抵制要至少做到吉野家美心咁先有用，依家啲list太多太雜，根本冇人跟到

樓主出開嘅list 都無咩人去跟

賣donut好出名個間好似都係藍

大公司唔表態 藍左

包點先生都係藍?!

聖安娜ceo同marketing manager黃撚到咁都話藍

On9,咩都話藍，不如list 黃店好撚過啦。

罷食藍店

推 全部都無食好耐

ＰＡＮＡＳＨＩ?

咪就係，咁都變藍店仲有咩唔係藍？咁鷹君都藍啦

蛋撻王點藍法

不如重點介紹某幾間公認藍店先

真係格硬黎 聖安娜咁都叫藍
其實你唔放過某啲唔太黃又唔太藍既店既話 你唔會有足夠實力去打美心 因為你一間連鎖都接受唔到 對普通人黎講 如果行過間間都話唔買得 咁點撐你

我都想問

A1都係藍既話, 結婚已經冇餅卡可以買

利申: 買左A1

山崎係黃定藍？

啱啊
個list咁長不如樓主拍片教人整包食算啦67

有panash同A1高質嘢
洗乜食美心

tui

望住你個list,咁我唔洗買麵包食啦

做到叫人抵制tvb&佢啲廣告商先啦，依家咁根本係得自己打飛機

樓主出呢d po根本係想人轉藍

唐記唔係咩

suckchan你班撚樣傻閪柒少陣得唔得，無政治智慧又要扮大台

屌 原來聖安娜都係

麵包店好似間間都藍既咁
唔想買藍店真係要特登出去買先得

不如list買得既出黎

同問
尋日買咗18蚊6件麵包仔

X3

純綷估
聖安娜係利豐收購咗, 利豐又係奶共做大陸生意

Where

a1 日資喎，邊到藍？

有老鼠

唔撚表態就係藍？
講就話唔捉人鬥黃 實際呢個表就令到更加多人鬥黃
要list就list黃店啦屌你
間間大舖都話藍 on99
黃既就要表曬態先係黃
藍既就唔出聲都係藍

樓主帶完風向就潛水

我唔係話要幫藍店講野
但係你下下都二分 有冇諗過有啲係灰色冇立場
特別係你寫嘅有啲理由係喺中國有業務
喂大佬 大快活都有啦係咪又變藍
不嬲都係推廣三分
藍 冇乜特別野就灰 黃

好大爭議

X4
朝朝聖安拿左半年

加油

咁你咪食囉？關人鳩事咩？？

多謝樓主整合，我本人絕不會再食。

612見到屋企附近嗰間聖安娜冇開，唔知係咪罷工
利申：冇相

要分Tier 集思廣益去評

原來藍店勢力咁勁

個post味鬼推
睇返樓主以前啲post同邏輯，應該好極端
即係你用東江水都係藍

聖安娜都藍？？？？？

a1 綠。之前apple 有試訂蛋糕寫 光復香港果d 字眼都可以 個職員都好笑容。

最好就大班啦
個太子爺講到出聲唔係唔幫襯啊？

日豚，藍！！！

肉桂卷

唐記無事

仲有周圍開嘅
唐記包點

睇下母公司馮氏集團的background啦

馮國經為

智库2022基金会主席
大湾区研究督导委员会主席
2013年 經濟發展委員會 成員
中國全國政協委員。
香港政府策略發展委員會委員
世界貿易組織非正式商務顧問團成員

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

?

其實想講好耐.西樹泡芙其實係中資扮日本公司可能因為冇表態所以冇乜人知

知唔知點解咁多藍 因為對家已經玩咗好耐 入侵晒

同問

咪又係樓主

自己整開
夠健康

咩春都係藍,真係弱智黃絲先撐你

仲有唐記、panash、大班可以食

樓主標題好有趣

85度係咪藍

轉左食四喜/百佳包

係咪J. Co Donut?
我好鐘意食

同問,
好鍾意食佢

聖安娜都藍？
你改改d 圖 fc 下再出過啦

有心係好事，
但一般人都係想知邊d黃多過邊d藍
就咁篤藍唔太幫到黃店

pish

山崎之前爆手足資料，唔至藍，係黑啦

係邊嫁？下次特登去幫襯下

無
做過大陸生意都係藍
主張大家食屎

可唔可以list 埋黃店淨係ban 人地好難跟足

我鍾意食葡撻，巴絲有冇推介？

有冇直接D邊間係黃店？

推兩野

望落唔多順眼 咪是但搵個理由話佢藍
你吹？

有冇黃店參考

Yamazaki好似都係藍

yamazaki 山崎麵包 究竟係黃定藍

美孚多多

多多以前係觀塘都有間
最鍾意食佢個雞批
超足料

全撚部裝修

如果食我都會揀黃店食，只係討論緊個門檻係咪真係唔好Set得太高，唔係個個都好似手足你咁黃，特別係啲師奶老野，唔會專登搭車出去黃店買蛋糕，都係邊到就腳就買邊到，如果佢地見到呢個List覺得麻煩，反而係反效果

觀塘嗰間好似執撚左好撚多年
要食好似得返美孚一間佢啲葡撻真心好好食㗎
好食過KFC幾倍

你肯定呢啲叫排版

我早幾年有次經過美孚
專登去多多買佢個雞批
但D料已經少咗好多了

調景嶺彩明商場

冇A1
圖入面間嘢叫ONEBakery

D麵包好食！！鬆軟又新鮮

支持手足

Panash其實係咪改名做糧友？
我見本身Panash舖位轉咗做糧友

咁樓主已經俾埋原因
買唔買自己判斷啦
有更黃嘅優先
但買聖安娜都無所謂

上次post有比建議你 要分優次
分類做好
又唔聽
明明都係美心你分散到1 3 16 19

唔明你既用意
令我信你唔晒 只係5050
會懷疑你係高級共牒
整理完想人地卻步 然後停止擺食藍店

如果你係自己友 你睇多啲人地比咩意見你

啲理由好隔硬黎

唔係話唐記d阿嬸係到話手足咩
明明之前話唐記都要罷食

幫親四喜啦！

淨係想知邊間食得

凱施?

凱施好似係藍喎

照樓豬咁講
hku都唔讀得
因為hku有swire hall，而swire (太古)係藍嘅
一齊讀毅進ive算

全港連鎖餅鋪都唔食得咁滯

我依家已經轉左做光合作用
斷估太陽點都唔係藍喇掛

校長張翔係大陸人黎 唔讀得

麵包秀 係藍
曾經阻人入店

應該唔同？
兩個做既麵包都好唔同
糧友好好食

學到野

又一隻五毛 blocked

啱，黃店門檻唔好太高，藍店門檻都唔好太低
見有人連大快活都列藍店，話因為佢老細係大家樂老細個細佬痴撚線

Google啦

連鎖我個人會揀A1 同聖安娜
聖安娜個理由都幾遠

小店就自然揀黃店啦

大家best effort Be humble

總之係樓主眼中同大陸有丁點關係就係藍 想問樓主係咪過緊原始野人生活

阿嬸係老闆

尋晚先食完聖安娜蛋糕

嘩

樓主整埋俾你仲想點 點解你唔自己整?

香港同支那都有用中文
所以香港都唔住得

明顯藍啦

有冇唔藍既list

易分啲

push

我天水圍可以食邊度麵包

無呀 依照樓主個logic
香港人可以自己耕田種小麥整麵包

不如你話我知有咩係食得？

所以要壯大返黃圈

訂蛋糕之選

唔準用東江水

聖安娜都變埋藍店

唐記唔洗錢都唔食
衛生勁差 之前幾次食個包入面有釘書釘

應該係一個好食指標
全部藍色都好食

黃色唔撚爭氣

由於你嘅爸媽嘅仔有一個係藍絲
所以你都係藍絲

好多都冇聽過

不嬲都係

同感
睇嚟出黃藍list 都要考牌
無具體証據support 一律無視

聖安娜真係笑撚死
間餅店個老母個老母點點點 所以藍

個標題幾趣致戒咗食藍色包好耐
不過總有啲不知名 唔知係咪藍包
都一律唔食

收皮啦on9
想食咪出聲
又block 多件

白光入面有藍

點解間間黃店都唔興寫價錢，咁點訂？下下左問右問咩

加多利囉
連鎖經營以外既面包店都值得支持下

good post

仲有paper stone都係美心

支持
洗撚理班食m 記偽黃垃圾

唔食藍店就係咁麻煩，但我覺得相比某啲人既付出，我行多兩步絕對唔介意，唔會多多藉口
一個月、一年甚至一世每日晒多我少少時間都無問題，甚至最多咪唔食麵包

記得有一排話 A1係黃

WhatsGap話灣仔間Bakehouse都係藍店
成日行過仲見好多人排隊

A1?
黃添喎
藍？

唔只，跟足哂樓主標準，鞋都冇得著，水都冇得飲

諗起上次個波鞋post

A1派過水

有講過A1 黃

聖安娜我係佢度訂蛋糕寫光復香港時代革命都無bam我

乜都話藍，不斷將藍個標準降到無限低，黃嘅標準推到上天，有咩居心?
不禁令人懷疑係想拉攏中間派入藍，分化黃圈，孤立深黃。

係啊，我食過大陸菜，老母買過MIC廁紙，我地係藍絲黎架，滿意未?

第一日識連登仔？
四方西連登仔騎馬.jpg

樓上成班垃圾

聖安娜?
我上次收到一個生日蛋糕
寫住五大訴求 缺一不可喎

師兄 check真啲呢間先

問題係根據樓主既準則同思維
好多野你都唔洗買唔洗食 唔止係麵包

我樓下間間藍

政協前列線好黃？

睇下母公司馮氏集團的background啦

馮國經為

智库2022基金会主席
大湾区研究督导委员会主席
2013年 經濟發展委員會 成員
中國全國政協委員。
香港政府策略發展委員會委員
世界貿易組織非正式商務顧問團成員

嘩，佢支那國唔係諗住攏斷麵包市場下麻
麵包都唔放過咁變態？

breadtalk唔係新加坡公司黎架咩？

有黃店推出和你包
好多黃店都有得賣
想食傻嘅巴絲可以去幫襯

用大陸野仲咁多野講blocked

如果係真
咪代表係藍

你自己係屋企焗麵包啦傻西

我寫光復香港 時代革命都無問題

樓主話係就係啦，不要問，只要信
百佳個logo 都藍架，老闆個仔仲係全國政協常委，又藍又紅啊

你老母係藍 你唔同佢斷絕血源關係
你都係藍

咁唔駛講啦, 不如直接一句所有連鎖式/集團式都係藍算啦

整哩啲list嘅人都幾肯定一年都唔會出門口超過十次

得啦
政協都唔係藍
洗撚同你討論
偽黃垃圾
block

A1唔關事

諗起嗰陣連登仔吹奏誠哥就好笑
點知人地轉個頭走去奶689

山崎係藍，
A1 唔係

早期仲有幫襯聖安娜係因為佢有抽起cctvb廣告
佢算係最早期果批
但集團母公司唔知係咪屬於紅紅地

on9仔繼續幫襯藍店啦屌你老母
又block 一件

以樓主思維

連登？藍定黃

建議樓主查哂全港祖宗十八代（連埋樓主自己），是但同大陸有d關係就一律當藍

係藍

但係以樓主準則 買材料嗰陣應該都困難重重

A1 唔係藍

好似係調景嶺 健明邨 佢擺咗呢個蛋糕好耐
不過黃藍地圖 同埋和你水eat 都冇放到佢入去

麵包真心好好食 蛋撻又正

ok
我同意

上個post人地咪有講有乜牌可以做代替
成班人唔睇曬個尾就話人唔比着鞋

ppp

幫襯monkey 不了

呢啲係咪專登玩嘢咋
呢兩條友擺到明唔啱先拆夥㗎喎

你有冇去過大陸？有你一定係藍

其實需要成個list擺晒出嚟，罷得就罷，罷唔到就少食啲。

盡做。罷到就罷。唔使鬥黃。

班垃圾係咁
自己想著仲要大大聲

Pie and tart 係話有個經理藍到屌人
但係老細係乜唔知

想問點解包點先生係藍既?

大把

你要食 冇人阻到你

冇

呢間應該 ok

依家出面好多包點乜乜, 究竟係咪同一個老闆?

咁你呢？
去過未？

又麵包又蛋糕又icon又名放晒一齊, 太花巧, 眼花撩亂

呢間係和你pay mark綠?

留意左一排

又 block 得

班人自己查吓個app 都懶

去過，所以應該全港得你一個有資格認係黃

啲標準越嚟越奇怪

Yamasaki 藍 ，又比會員資料popo拉左人

啱

依條友根本on9 上次鞋post話要抵制nike addias 又唔撚查代理係台灣裕元集團
今次乜撚聖安娜 話係就係
喺到鬥黃

up

和你eat

咁你條藍絲就收皮啦屌你老母
賤種

多謝補充

M記算唔算？

笑撚死

癲癲地 聖安娜都藍

免費幫佢地list埋，原因都逐個打埋比人自行決定
然後要求人地整到靚一靚，
自己認真花少少時間消化下內容都唔得

李澤鉅係全國政協呀
誠哥旗下你唔好幫襯呀，其他又藍店又唔得啦
tvb viutv又唔睇得，咁上網睇劇囉
哎呀，上網又pccw又唔用得
落公園捉象棋啦，唔好意思象棋又係大陸野

香港獨立

唔洗理班偽黃垃圾
大把人撐你

冇錯

一陣又有人推到最極端可能話咩空氣、水係支那提供，大家咩都唔好諗唔好做
Her nose is too big.jpg

和你eat有得分類 麵包店

政協前列線黃？

有五毛 所以係藍
只係個logo好黃

好乜撚似 source呢

聖安娜係Circle K嘅，上次Circle K打壓手足炒咗人

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

和你eat有分類 麵包店

香港有 cinnabon咩

用和你eat睇吓有冇先啦

心態正確，個list係曬度自己消化內容，做到嘅盡做

用和你eat睇咗先 入面有分類麵包店

其實罷藍可以自己盡做同建議人地一齊盡力唔好幫襯
但覺得可以分番層次，有啲不可原諒既深藍例如美心果啲就主力罷左先養成左個習慣
有啲藍得無咁犀利既例如其中一個股東係藍果啲可以次要
等各個黃光譜既都揾到自己定位去盡力罷，而唔係迫人罷

打勇者塔咁
深黃果啲就更係會罷哂架啦
但有啲老一輩或者師奶手足可以教佢認得啲深藍店先易記啲
各有各罷

開始懷疑樓主真係on9唔係扮
d文宣張張都咁弱智 我真係第一次見
唔知諗住佢平時d衫褲鞋自己車 d菜自己種

拉啦

Pish

樓主要全裸+光合作用先掂

你不如講邊啲食得好過

七成有錢佬都做過政協 反埋誠哥未

用和你eat睇咗先啦 入面有分類麵包店

Cova?

想問下樓主咁細分
有冇研究過黃店d麥邊到黎

美心

不如你話俾我聽有咩係食得

樓主肯回應未

屌 我上個禮拜係咁追美女郊遊遊
點知Viutv母公司原來係電訊盈科
中國聯通原來係主要股東黎總裁李澤楷仲要係北京市政協

光復香港靠你同樓主得啦，全港得你地有資格做黃絲

咁屋企附近一間都無係咪唔可以再食麵包做早餐

多謝手足

唔係，手足都有on9

好奇咁多人問邊間食得，係咁多人真心未用過和你pay呢類apps，定唔知香港有小店一定要食大型連鎖店？定一定要食麵包先生存到？

P牌五毛整張圖出來屈藍，然後大家就信曬

聖安娜大劑！！要懲罰太子爺撐黃！

同我買曬聖安娜D包！！！

講咗好多次
你叫人罷買罷食
最好俾返相對應嘅替代商鋪 最好圖文並茂
你咁樣反而其實係幫緊人增加曝光率同賣廣告

對唔住 你早餐都無得食
啲原材料都係藍
光合作用啦

政治係拉攏大多數人，依家樓主係將大多數人推俾對家
以樓主標準，李澤鉅係全國政協常委，百佳一定係藍。
惠康又話係藍，咁全香港人都唔使去超市啦? 幾百萬黃絲全部都要HKTV mall?

揚手

今次面包篇有 連登平台聽日先出

本來今日出左 但有d資料唔正確最後要調整

間間都俾你劃做藍店
我返工買幾蚊個包食仲慘撚過食屎

如果剩係for連登仔睇既話就無所謂

睇過ViuTV? 歡迎加入藍絲大家庭

所以我咪話叫你睇咗先囉
真係冇嘅咪自己決定 揀個lesser evil

想買個！

翠華?

你呢啲嘅所有嘢推向極端就最戇鳩

包點乜乜全部係中資
美心集團所有野都理解，可以Back list
樓主其實算係咁，有心有力
如果list埋黃店麵包鋪就更加好
又唔洗屌到咁行

大西北黃麵包鋪可以去多莉，係元朗國
迪斯唔知顏色，上次去50路師奶職員同師傅屌popo
所以有買
有張圖，兩個同路人，一個住美食沙漠唯一食店係藍
要坐車出去先有黃店
一個學生哥無乜錢，返到屋企好夜得m記
兩個都情有可源，最多未狀大黃圈/慢慢介中資
要一刀斷係難，去得太盡會有反效果
鬥藍好過鬥黃

香港人想食包自己整啦
不過唔可以用東江水，麵粉要用外國貨，麵包機/焗爐都要外國貨，部機嘅製造材料唔可以關中國事

條友愈黎愈癲
似係5毛

wiki 都做過政協

[行動po]香港人日程表更新

咁搞法真係唔得，樣樣野上綱上線，員工藍又話藍，老細既老細藍又話藍，無表態純粹有係中國插旗又話藍。

其實J過double S已經係藍絲黎
沈殷怡係復旦大學讀過書
中學仲要讀st paul co-ed 肯定係離地藍絲

王維基以前係政協，藍店

你話餐廳好多可以揀，所以好容易就踢走藍店

如果連最簡單想買個麵包
你都要分返到咁仔細嘅話
咁真係好難做

想搭車去第二區買早餐？sorry黨鐵唔搭得，城巴新巴係新世界，新鴻基有九巴母公司載通股份，全部都係藍。唔該自己踩單車去買，仲要check返架單車係邊度買老闆係藍定黃先可以踩

Viutv都係深藍，有線又係深藍

咁有線係咪藍？Viutv 係咪藍？鳩少陣啦

睇到個list真係好撚灰

btw 樓主我覺得可以加番文字既黃店list係入面
見到文宣既人會目標清晰d

麵包秀係咪都係藍？

樓主有心有力 加油 整出尼比人當ref睇 幫唔幫襯自行判斷囉

所有大牌子鞋唔比著，9成飲品唔飲得，落街買個麵包都話唔得，就唔係極端都未計超市同其他連鎖都話唔得

做過政協? 以樓主標準 HKTV mall 都係藍，快D加入list 唔好漏左

西環華爾登都係黃

佢老豆以前係律政司做，肯定有份逼害手足，肯定係藍啦

想問如果黃店間鋪係領展商場可唔可以幫襯

樓主不停拉高門檻咪推緊向極端
用下個閪腦啦

盡做啦 又唔使背書咁背晒啲牌子
記得邊幾間就避開個幾間
去多啲黃店咪得囉

愈黎愈多人屌柒樓主 我就知香港地仲有正常人

食糧友啦

雖然小啲分店，但連鎖黎講最好食，日資唔奶共

唔得，間接幫領展交租，只可以幫襯小店同埋要確定鋪位業主係黃先可以幫襯

樓主係醒既就咪再出post啦
出親post都有反作用
有d懷疑係咪出黎引戰

我只係覺得樓主嘗試推到去好極端
當然唔排除佢有心咁做

篇幅有限 其實做就做好左 但一次出十幾張圖你都唔食睇得完同記到 一次次慢慢黎

咪係
本身樓主都慢慢推緊向極端

A1應該係中立?

唐記係唔係藍？好鐘意食

有呀 新開係奧運個邊
本身仲諗住去試

agger
其實班戇鳩唔會明
洗撚解釋

靚

bye 好唔掂
理據已經有人講過晒
但欣賞你努力

其實係連登仔睇先咁多同咁大問題

Viutv係咪藍台呀？
Hktvmall幫唔幫襯得？

冇支持過wiki 條垃圾

反

唔乜嘢比啫 依家綁住你咩？
佢講完係一件事 你做唔做係一件事
如果佢老屈係藍就係佢錯啫
佢唔分tier係佢戇鳩
List出嚟都係方便大家睇
依家又唔係要你背書咁背晒佢
你記得邊幾間係藍色嘅 儘量唔幫襯咪得囉
唔小心幫襯咗又唔使死
無啦啦講乜嘢早餐都冇得食 做光合作用 九唔搭八

rthk係政府野，咪撚睇呀

聖安拿都係藍

笑撚死人咩
垃圾
你呀

原來係藍色！

佢出親都引戰
我未見過有人出文宣出親都開戰

唔知你住邊，我住個度加隔離區都有大把細麵包舖無標明係藍黃，去唔到黃店既我會幫襯呢啲

跟據OP個list 連鎖麵包舖仲有
A1 大班 山崎 凱施 Panash 糧友 君蘭 85度C 唐記 包點料理
當中有啲都有爭議位 出list真係要仔細check清楚
如果有概略分類，如紅資 紅底股東 藍絲老闆 炒人/跪 會貼近OP偱序漸進理念 觀感亦好好多

唔洗理佢啦

又撚都唔食得
要做苦行撚

超羣蛋撻都幾好食
不過好耐無食，又貴
藍架？

viutv老母係pccw
老世係李澤楷
李澤楷呀哥李澤鉅係政協
結論 viutv = 藍

樓主就係最先推向極端果個
留返同佢講啦

on9仔
我就知香港幾撚多偽黃
包括埋你條垃圾
block

樓主咁都唔叫極端，點先叫?
倒返轉，唔見你降低一下黃店/黃絲標準?
林鄭屋企人都有外國國藉，渣外國車，食外國食材，係黃架
美心用外國電腦system，係黃架
Starbucks 個 brand都係美國own架，都係黃架

咁如果住藍區係咪要搬屋

就黎巴士都唔俾人搭
日日call黃的返工

OK,聖安娜 同屬利豐集團 而之前OK炒左個罷工手足

再者利豐集團係藍撚到黑架

最尾幅圖咪寫晒點解。。。

本身聖安娜都唔係
但偏偏母公司衝出來柒

仲有crosstini都係藍 (幅圖冇)

講得好 做文宣就係要咁

呀 block左我
我好撚痛呀

樓主呼籲人幫襯多啲黃
成堆人將個focus放咗落點define藍到
改變係一步步嚟㗎
你唔用身體投票落黃色經濟圈你點壯大自己人嘅資本去干預個市場生態
放多啲注意力落支持黃色經濟好過係到嘈點define藍啦
ps 如果真係要藍店list 個人覺得限制係出席支持警暴/撐警
投機主義個堆唔使理 只要主流意識形態變曬佢地就會變

巴士嚟?

住公屋=政府野=藍屍
住長和樓=澤鉅係政協=藍屍

收皮啦

你唔係提高黃既門檻
係降低藍既標準 乜都話藍
遲d應該要人行路返工返學

邊到架 想買

佢可能覺得自己啲文宣好成功
有意見果啲俾佢block哂
好快光復香港無藍絲

要搵個唔藍既地產商都幾難
大家準備訓街

你真係反先好

老黑開架 一早比人屌

母公司係奶共利豐
當日高層講明唔好擺工
仲有好多包都係大陸做

最新係誠哥都反，邊個去百佳買野，睇viu tv，冇資格叫黃

照樓主logic新城九都係大家行路返工

on9
我唔撚覺得極端喎
係班偽黃先覺得姐
阻住人食藍店唔好意思囉屌你老母

好似所有連鎖都係藍

百佳都藍喎，前中國政協，不如講下你平時生活係點。睇下你有幾黃

監倉上網有幾多日delay?
董建華牽頭聯盟 網頁一度現李嘉誠相片 譚耀宗：職員不小心

一早屌緊

唔知係環境問題定點

係連登開同一個po 永遠都係罵戰居多

其他地方反面大家好和平咁吸收資訊再考慮
自己既能力做到幾多

意見同反駁聲音係有
例如某d店比較難定位同灰色地帶或者覺得有時我地某間鋪某個品牌定位理由唔太好

但至少唔會發展到罵戰同其他地方大家都理解到點解要罷中資同藍店

係得連登會發展到咁極端

有時真係唔係我話連登圍爐
而係到你做個陣就知
原來幾面既聲音真係唔同

實用

最好食啲蛋撻都係藍，睇嚟要發掘下邊間黃好食

Suck channel文宣信一半就夠啦
欣賞你地既努力 但由過往和你塞之後既行動有邊次真係成功
希望你地每次出野之前都諗下係咪feasible 計劃周詳d
淨係睇你地上次運動鞋d推介 比人發現都係藍 自打嘴巴 見到都尷尬

又如何？

推！

yellow only

有無人知樂富個間Chateraise係咪A1集團？

上官網check A1 group有：
A1 Bakery & Chateraise
A1 Bakery Permium & Chateraise
LaCraetion & Chateraise

但係就咁Chateraise 又唔見
直情連樂富地址都無提
咁係咪唔算A1 group?

見過00後港女拎住Urban

你fb都俾人屌緊要赤腳先係黃啦
扮咩得連登仔屌你
雖然連登仔本身都唔係啲咩好名
但咁就想污名化 差啲

如果你又係東江屎水極端論就屌都廢事

就算搵到，你都要睇埋原材料，蛋，糖，麵粉之類完全唔關大陸事先得

A1, panash

咁山崎呢

問你有幾黃又答唔到實際野，剩係識講屌都廢事去逃避，再唔係block人以為好威

連登最多偽黃垃圾
唔洗理佢地
繼續做

有餅卡仲換唔換好

啲回覆全部都唔撚係答你，純粹清一色乜都推到最極端

有少少經濟常識都知
想係經濟上封殺中國真係難過移民火星
黃店要撐我諗應該冇人反
但係唔好走火入魔啦大佬

有無黃店推薦？

仲有邊間可以食

東薈城間chateraise出埋個牌寫明唔係under美心集團
冇圖 唔信自己去睇

你呢啲垃圾駁撚到咩
屌都廢事
食你嘅藍店啦垃圾

好似台灣

用咩水？

諸心論 屈人藍絲
係咁架啦

wiki wong 親身做政協, 藍到黑

講得好

如果可以list點解果d舖頭係藍，俾大家多d資訊就好

而家，太多大闊而又無資料，坦白講，點跟

如果戒ok但唔戒聖安娜就有啲奇怪

都係個句
真係無得揀嘅 唔買會餓死嘅 咁咪買囉

鞋po nike 同 adidas 係按我地標準定左係

跟唔跟 係你自己決定

仲有我地唔係指定一個品牌

咁一個品牌你覺得有問題咪唔跟一個品牌

其他品牌無反駁 咪 跟其他品牌

雖然唔想咁講 但我用緊枝槍指住你個頭?

你係用緊你話一個品牌有問題我唔同意就反對晒你所有野包括你個人

btw 藍黃我地都會做

你講得好啱呀，呢d時候應該幫襯多d小店
街坊d店真係手停口停

btw 唔識英文？yellow only
除咗極端東江iphone 仲有咩point 呀

如果咁易成功就好了 唯一一次應該係4.0

btw 上次推黃 搵既資料的確係不足

所以要擴充人手

btw 連鎖可以揀大班
至少個太子係黃 個陣又俾大陸抵制

仲推人入去同你一齊比人屌
放過他人放過自己啦

點樣做自己決定啦
樓主都係俾多啲資料姐

支持

聖安娜都計好似嚴咗少少

最尾張圖有寫我地定位既原因

你地自己推向極端先喎
你地話母公司炒人係關事，集團主席政協係關事
咁而家咪反問返你誠哥旗下支唔支持得囉

調景嶺彩明商場&寶琳新都城

唔跟捉比人批鬥架

個標題好正

嘩 個post好多block左的user

啫係鬥黃

有冇人知唐記係咪藍？

原來係Suck channel, 而家 cfu明白了
入錯黎回post, 真係打攪晒

去過百佳買野都睇viu tv都比人話係藍，冇野好講

我藍店都可以自己入去睇啦，咁其實唔洗出po
你係到出po target 唔用app 既人就係應該兩面都list，咁先係一個完整既建議。

太長啦，好難跟到足
精簡啲
如果唔係就單純係出post嗰個自high
利申本來就唔去連鎖舖買麪包

欣賞

其實大家樂又點藍法

我已經問左十幾個fd都無人答到我

btw其實維他奶都係嗰個家族

其實睇返又唔止一次既

二線小小既行動其實都ok

叫sick channel啦

仲返工？
之前唔係話罷工直到五大訴求實現咩？

大家樂係大灣區 因為之前做藍店時搵過資料

大家記住黃店咪夠 無必要哂時間研究藍店

拉

痴線多撚到

Wiki都做過政協

個雞札幾好食唯有放棄

咁HKTVmall都藍啦
王維基以前係政協喎

呢間紅
中国嘢嚟

當真？

嗯 你睇返之前 某d po 關於藍店會有

做得好

wiki,不嬲垃圾
政協前列線黃

好撚煩
乜都唔比食

收嗲啦屌你老母鬥黃

suck channel 班傻閪嚟
之前水鳩手足去機場大圍捕，之後仲好意思話係手足就知係fake

係大灣區生意有咩問題

大陸有分店就全部藍？

之前飲品同波鞋都嘈既人，今次麵包唔係介唔到啊

食M記係體現緊民主自由

你講緊乜. 就講麵包, 每區都有又係附近. 聖安娜都唔得已經好難玩.
練仙mode 抗爭. 你加油

黃店D料都係中國黎 點戒呀

咪撚理班垃圾
食個麵包都俾你批鬥咁撚樣

呢間一早講咗好耐 之前連登仔仲撈亂埋唐記同呢間

新都城嗰間係咪執咗？
以前叫天將嗰間？

蛋撻好食

鬥藍>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>鬥黃

唔通你覺得支持個暴政先係黃？ 你d藍絲邏輯咁怪嘅

純粹個人觀感，我覺得suck channel班友好中二病

9成係細蚊仔啦屌

上去守中大都藍
咁仲有咩商人唔係藍

咁其實你講得大灣區無問題都即係支持政府發展大灣區啦 咁我都無咩意見了

老老實實個channel不如唔好再出post
亂咁黎 倒米就有份
水蛇春咁長 又屈埋堆中立落藍

而家先知聖安娜係藍

做生意呀家下 同你玩泥沙呀?

仲屌人推到極端

真係白鳩痴
唔知諗住你香港個市場大撚過中國
咁8成連鎖店大家都唔洗再幫襯

我自己覺得職員唔可以作準
一間連鎖店幾百個職員
總有人藍 有人黃
尤其係服務業呢d基本上係咩年紀 背景都有既行業
可能只係咁岩個職員係黃
睇個背後財團先會知間公司立場 再決定買唔買

好詳細 有晒解釋 thx！

唐記呢？

Cinnabon 嗚嗚

其實有咁難罷咩
覺得罷唔到咪照食 無人會屌死你
但真心唔係一件難事

樓主係唔係打算開麵包店
聖安娜都無埋附近就變麵包沙漠 最近大班要半小時車程

吹？
藍絲

我都想講淨係整整齊齊排晒啲商標出黎已經好清晰同易睇好多
而家無啦啦又擺個包擺個撻係隔離真係好distracting

原來你係黃店[麵包店篇](修改版)

喂喂, 仲有幾日就到五一黃金週 大家諗好去邊間黃店消費未? 如果未諗到 可以先睇睇我呢個嘅黃店清單(空間有限 未能盡錄🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️) 另外今次資料裏面我哋特登加埋黃店嘅ig上去 方便大家去follow同去支持黃店💛💛

當然啦 黃店嘅數目唔止咁少 亦都有好多唔同類別 希望大家嚟緊呢幾日趁五一放假真係大大力懲罰黃店 支持屬於香港人嘅香港店鋪🎗️

大家有其他黃店或藍店嘅資料(唔一定係麵包店) 歡迎隨時報料 報料:

如果大家睇完有咩意見 歡迎去我哋Instagram/Facebook留言👩🏻‍💻

IG :
FB : facebook.ckm/tgsuckchannel

我哋一定會繼續出更多高質嘅post畀你哋
密切留意我哋IG同FB🙂

我係分隔線

一陣應該又有留言話我鬥黃
將藍店推到極致 一陣點樣撐藍之類 我估

政協都黃
屌你都廢事
block 算

sor 係鬥藍

秒哂上面班垃圾偽黃

Push, thanks!!

A1日資

咁咪唔撚好食
多多野講
唔撚再覆偽黃垃圾

A1 panash 大班

秒條柒咩 傻鳩
咁多版冇人話唔支持黃店

冇人想同你討論

富榮間金發係咪執咗

其實以樓主基準係唔駛玩，只係計你唔用藍色地產已經玩死你，仲有水電煤

駁唔到 -> block你個垃圾偽黃 -> 無人反對 -> 文宣大成功

馥軒未打完點解藍？

yes
同埋未表態果啲可以叫比個機會佢做牆頭草轉軚
黃圈其中一個目的壯大我地個勢力同bargaining power比壓力政權
而唔係set到個門檻極高咁自己人圍爐

真心想知佢地訓醒到夜晚訓覺中間過程

哭𠹌左

落田種米

等睇查埋啲柴米油鹽代理商係藍定黃

訓？你張床邊到來。

咁冇用個喎 間間都係捱一兩個星期冇生意就恢復正常

全部都係藍
結婚餅卡有冇推介？

佢地涼都無得沖 張床單黃哂

就算乜都唔做 討厭政治都不致於入呢張list

等你整 幾時出到

冇crostini

上個月執咗

聖安娜唯一問題係d 野大陸出
十年八年前已經係
估中之前已經唔食

又黃衛兵

電本來比較好, 不過以佢地標準
中電有支那電公司入股, 用支那氣
港燈有支那電公司入股, 李政協

結果全部都係藍

又大灣區又中共智庫又政府委員會又政協 咁都唔藍 咁美心都唔藍啦屌

咁多間都藍 不如掉返轉整黃店backery 等我知道邊間食得

多謝你收集黃藍資料
辛苦哂

上面條list明顯係畀冇app嘅人睇 係文宣黎
跟得貼嘅人有裝app都唔使睇上面張list去避啦

你係藍嘅咪食囉冇話唔俾你食

跟唔跟你決定
咁多人share你D fake news已經帶緊風向
真係無恥

邊個生意佬無呢d虛位，誠哥同佢d仔都大把啦，佢地又係藍？

啲麵粉好似係大陸黎
所有麵包都應該係藍

有黃既就買黃
非必要唔去藍
黑既我餓撚死都唔食
自行判斷自己底線到邊
個個人唔同

之前唔係話聖安娜唔係藍?

最後個頁好實用
有時同外國黎香港既朋友解釋點解間嘢係藍
都唔知點講 尤其啲唔似美心咁大路既藍店

高質

樓豬分化撚啦

又鬥黃？
兄弟爬山，各自努力
藍都有分深淺
手足做得幾多得幾多。壯大我方陣營。

其實樓主個list無證據無原因
建議大家睇下就算

睇完先知原來仲有咁多麵包舖未試過

佢生日蛋糕可以寫光復香港人，時代革命,親身買過

條友呢啲咪趕客囉

有冇人知 品穀 bakehouse 同 gontran cherrier 黃定藍？

好彩我食開大班

咁呢個post有咩意義
個app都會有寫附近藍店㗎啦

你地會唔會睇醫生都問佢黃定藍

係啊，你成個人都有中國制造份，不如唔好生存啊

做乜撚嘢 又係你哋問邊度有黃店
成班伸手黨答撚埋你地都仲要俾人屌 戇鳩

ching 有冇興趣搵佢地facebook 黃色經濟戰隊

乜柒都唔食唔得 戇鳩
又唔喺食美心 老實講算啦

我屋企附近冇黃店

Tui

冇拎食牌唔好po出黎啦

上次玩鬥黃連維他命都批鬥埋仲柒唔夠呀？
聖安娜又有幾藍？ 大班又係唔係黃？
你用咩定義去藍黃？
無限提高條件不顧實際情況最後只會畫地為牢 玩死自己

樓主點解你FB會出埋黃嘅圖
連登唔出

遲D會唔會用東江水打麵團都變埋藍店

推左先

你地既標準咪就係大財團連鎖店點都話係藍囉
根本就係以前啲小店膠既變種

平時唔食麵包

重諗住係聖安娜買蛋糕

蛋撻王旗下仲有間叫一口烘焙
上次中撚左伏 大家唔好重蹈我覆轍

想問糖記係咪藍

真係好戇鳩 子公司check 埋母公司仲要搵埋其中一個股東黎講 ， 你黃你老母藍你又係藍咩

黃鬥藍 對準政權未，食個包都要分黃藍洗唔洗遲下飲水都要睇下佢係咪大陸流落黎

正

你食餐飯 飲啖水都要知依黃定藍呀

各位手足注意
如果你個老細係中資/藍絲/政協/係政府工
請立即辭職
否則將會比樓主標籤為藍絲並抵制

咪唔用佢電用買蠟燭
煤用返碳
水買礦礦泉水

點解要去百佳兼睇viutv
我撐警都係黃喎

咁講同黨職前線好黃有咩分別

聖安娜係咩，發生咩事

Push and saved

咁屈臣氏同OK都係藍？

可唔可以用返正常字體
呢啲mk字體睇死人

粉嶺冇一間麵包店食得 仆街

支持樓主繼續做多啲對黃色經濟圈有益既post

間間都藍

都係果句 如果你覺得。
政協 大陸的研究會 中共港共的智庫 背景都冇問題的 咪去馬

依家好似係三期天橋口開返

睇完你個list
我想問仲有邊間唔係藍店

推!!!!!!!!!!!!

想知品穀係咪藍 個老細好似好仆街

[689認証麵包鋪?] 品 穀 涉抄低醫護資料及老闆鬧人西客

我入黎想講句加油
真係想知有幾多人口講唔食但私底下靜靜咁偷食

罷藍店

唔同
糧友宇宙第一

以上包店合共市佔率超過九成半

p牌五毛整張圖出來就屈藍啊
專登架，叫佢地fc無用

地鐵站嗰條？
想知同慧安園天將係咪同一個老闆

好👍

而家買個包食都咁撚麻煩

聖安娜咁大間公司都肯畀人寫光復香港落蛋糕到
淨係呢點已經唔可以話藍啦
頂多咪綠

又係呢條撚樣
跟佢個D表就真係屎都冇得食

幫襯下啲麵包小店，起碼唔會係啲大公司咁樣有個工廠做然後運落嚟賣

我睇黃藍地圖係因為員工言論標咗藍
老闆就有個無source嘅 話太子爺鬧示威者

唔洗咁躁喎

你確定個d所謂小店係黃？

check埋部機粒螺絲係咪大陸貨先講啦

但係翠華啲麵包好新鮮㗎喎

其實IG有好多蛋糕麵包黃店

on9
美心我全部抵制呀垃圾偽黃
block 多件垃圾
戇鳩都上連登

pp

有無link

冇
不過班偽黃雙重標準姐

全部連鎖都藍

A1都係呀

A-1
Panash

原來paper stone都係美心係荃灣附近可以係邊度可以買到實的的嘅包

仲有筲箕灣 litter bakery, 推介

係

之前check過

食大班算

李澤鉅

中國人民政治協商會議第十三屆全國委員會常務委員
香港特別行政區行政長官創新及策略發展顧問團成員
香港總商會副主席

抵制埋百佳唔該

連登仔俾完正皮 然後繼續食m記

Push notifications

好食就得，理得你咩色

多謝樓主，以後我自己整麵包

ok

咁撚多藍

因為玩咗幾十年藍圈 大家俾心機

宜家大家都有少少非黃即藍嘅心態
黃就一定會支持
但係好似聖安娜呢啲又唔係好似美心咁
我會歸類佢係綠
可以自己選擇食唔食
當然有得食都揀黃色小店啦

有真深黃巴打講左啦，要抵制埋誠哥同hktv，如果唔係你就係藍絲

A1好似都係藍

我都想問 美心同聖安娜2間
8成人都去哂聖安娜

垃圾連衞兵 再唔係就打手搞分化
一定要乜撚都做曬先係同路人咩？ 唉真係講多都曬鳩氣

同埋偽乜撚野黃 我係屌中共係反對暴政 但係我想問乜撚野叫做老母藍=個仔藍請問 又唔見你屌鳩啲公務員

推推
有少部分我都唔知 以為綠店

邊到有黃蛋撻

唔該你睇多次，再消化下我講左咩冇人同你伸手。

諗清楚你做文宣target 緊咩人，淨係list 藍店叫人唔好去係的確推高緊個門檻，人地只會覺得跟唔到同反感，但你兩樣都list 哂就唔係，我地做文宣係應該企係讀者個角度而唔係自己出發。

多謝你提點

凱絲好似有分店係藍

幾搞笑
有啲明顯藍又冇上榜
都唔知係咪别有用心

我慣咗叫綠色嗰啲做冇顏色

大班都係？！

秀荗坪嗰間唔見有呢個蛋糕🎂

高招，令到冇表態嘅同埋深藍同化埋，等啲人覺得幫襯聖安娜等於幫襯美心，咁不如幫襯美心算

hoball